原來鄭嘉穎大吳卓羲成10年 ... 5張野都黎

兩個都係細細個睇佢地做戲

真係完全唔覺兩個年紀差咁撚遠

鄭嘉穎原來成5張野 吳卓羲就40都未到

鄭依加好西樣衰
食飯睇電視冇哂食慾

吳卓羲其實去咗邊